恆指步入調整階段，短期目標32000

祝熊軍極地重生

長遠就知築緊底上去

準備掃貨

特價時間結束

戇鳩 下晝倒升啦

賭幾多？

Bin